食黃店，只係其中一樣要做嘅嘢...我哋可以做更多

之前個周末係黃色經濟圈嘅全民感謝日
我地一齊食住嘢買住嘢傾下點樣繼續抗爭
立即去片！

支持我哋嘅話
請Like Share 同 Subscribe
我哋嘅Video 同 Channel
更多精彩內容
陸續有來!

#街頭議會 #黃色經濟圈 #全民感謝日

十卜

儲定彈藥，養兵千日，用在一朝

最緊要學習

有知識先有機會滲入專業職位

賺更多錢 支援下一代

蕭生都做緊

有心就分享佢d片

有能力就義教更多人

Push

推

push